用Citibank 買美股 d錢算唔算擺左係離岸？

錢黎講係算。但你張股票合約（資產）係香港 ，港共可以沒收張合約拎去美國換錢。

仆街 咁一定要擺舊錢去離岸 再用離岸戶口買？

無錯。

係都唔好用呢個方法 佣金手續費都好貴

開個firstrade